小妹想問點解高官啲仔女成日自殺

型囉，威囉

英雄主義 疊馬

睇佢地點對香港人就明

幾時有成日

報應

無做生涯規劃

要幫拖 我出咗個post 內文係支持黃圈 支持手足 但俾好多藍屍+文盲+mon post狗圍屌緊

不服來辯 黃色經濟圈係冇撚用嫁

藍絲: 因為受外國教育

返大灣區邊會自殺

唔捱得，欠缺生涯規劃

呢類2世祖由到大都無受過苦 1有挫折就針

因為無北上讀書生活囉，咁撚愛國死番上去啦

因為高官既仔女先有父母家人

普通人墮樓跳海個全部都係無屋企人既